港腳生涯迎來終章 陳偉豪: 望15號讓大家記起一個人

由2000年港足對阿聯酋的國際友誼賽開始，陳偉豪的港腳路一走將近17年，明晚，旺角場將成為這名香港足球代表隊近代標誌性人物告別港腳生涯的場地，港足對約旦的國際友誼賽將是「豪歌」終曲，那道身穿15號球衣的身影明仗過後將印在球迷腦海中，但主角最希望15號令大家記起的，是其曾經的戰友張耀麟。

17年前利沙雲麾下的青澀少年，到黎新祥、曾偉忠掌舵時的大將，再到金判坤執教年代以隊長身份帶領隊友南征北討，自2015年世界盃外圍賽作客中國傷出後，未再正式入選港足的陳偉豪，明晚將在旺角場以特邀球員身份出戰球員生涯最後一場國際賽，之後，其身穿港足15號球衣在場上指揮若定的畫面，將永久留在球迷記憶中。

選擇15號球衣，全因已離世的昔日澎馬流浪戰友張耀麟，陳偉豪表示,對球衣號碼無特別喜好，最重要是想讓所有人記起昔日戰友：「希望我的足球生涯一直著住15號球衣，可以有多遠行多遠，來到我在港隊最後的比賽，我想這個號碼可以令所有球迷記起一個人，這也是我港腳生涯最大的任務。」

能夠有機會再披港足戰袍、光榮告別，陳偉豪坦言自己是幸運的一個：「有好多代表過港隊的球員淡淡然離開球圈，其實當球員最怕是連離開都沒人知，好彩現在大家都知這將是我代表港隊最後一場比賽，我已經比其他人幸運。」

【6月7日- 陳偉豪最後一次代表香港隊上陣】

時光飛逝，由18歲起代表香港出戰陳偉豪，輾轉為港隊上陣64次，終於黎到陳偉豪最後一次。6月7日嘅國際友誼賽，一齊入場為陳偉豪送上最美麗嘅告別。

香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場
門票預售：

文：

等睇陳偉豪精華

豪哥

其實香港係咪踢好少比賽，17年先得64場
正常外國好似佢咁成日入選國家隊又踢左17年講緊起碼百幾場

64 算多
人地果 d 入到歐國盃世界盃先多

香港少踢國際友誼賽，大賽決賽周都無份

同埋亞洲區以前啲乜乜盃外圍賽係可以兩場就冇，唔同歐洲，N咁多場打分組賽

以前港隊除左正式比賽,友賽都係踢外隊
係近幾年先有約其他亞洲國家踢友賽

聽日黎唔到
有冇直播